太古(19)聯交所份通告寫咗自己做「大古」公司

大古公司已向聯交易申請由二零二零年六月十日（星期三）上午九時起恢復太古公司股份及債務證券的買賣。

太古既由來都係 大吉

犬吉公司

咁又點？announcement成日都有typo架啦

笑下姐
講到有typo仲理直氣壯咁

一切以英文為準

其實announcement 真係無咩人理中文稿
強国公司例如